聽日大家一齊去警察總部啊

是咁的
我哋有一班人討論過
希望可以寫一封請願信
內容係關於要求釋放被捕人士
為使用過分武力向市民道歉
停止追究/秋後算帳

然後要求總警司出來接收

而家需要：

文筆好嘅人撰寫請願信（中文及英文版本
聚集大量人一齊去警察總部門口
拉埋啲傳媒朋友過嚟

希望大家關注一下

推

支持 同意有呢個需要
推

幫推 俾idea大家搵新方向

圍林鄭狗屋好似好d
因為係特狗可以落order 叫班公安狗唔落charge

始終大家呢一刻好似冇咗個方向

至少搵到一啲嘢出嚟可以做實事

最緊要係吸引到傳媒朋友同埋要有noise

推
引起傳媒報道，製造輿論壓力

分頭做啦

到

或者一個唔得就另一個

呢一刻冇方向嘅大家不如考慮吓呢個idea

可以兩邊一齊
要求淋病出嚟接請願信（？

咁就和理非符合大家要求啦

幫你推俾多啲人睇 等大家討論

一齊推

好

推呀

比多個方向大家睇吓行唔行得通

特狗唔落order 公安狗唔會敢drop charges

why not both
圍魏救趙

都叫做引起多個關注點
可能真係冇用
但係通常諗起警察就會諗起總部
叫做makes sense

Yes 兩邊一齊做

你都傻豬黎既
畜牲聽得聽人話咩

齋圍冇用
寫封請願信叫佢哋接收就光明正大有目的可以留係外面
又可以符合和理非

喺警察總部/禮賓府門口大量市民靜坐
要求政府接受請願信

理得佢聽唔聽得明啊
做場戲俾傳媒睇咋嘛

有目標好過冇目標

有目標好過冇目標啊

心靈相通

推啊

係冇一個良好監警投訴制度下
係
你帶示威者去警察總部係一個笑話
同時會被誤會示威者想挑釁警方
而且泛民唔係已經去過遞信咩？

有目標先會冇無力感
同冇時間篤灰

Good
呢個時候
不妨搵各大專聯合請願
搵傳媒直播
學生靜坐救人
而家呢個時機
好大機會會有好多助攻

我哋有班人就喺度講緊
與其喺度不停篤灰捉鬼
不如一齊討論下有乜嘢實際可行嘅嘢可以去做

希望可以多啲人睇到
動員到多啲人

啱呀行動最實際

唔得真係好眼瞓
麻煩其他巴打繼續幫手推
小弟無能 要瞓一陣先

試吓開個群組搵晒今日有份遊行嘅大專
呢個時候我諗你提出無人會反對
其餘嘅嘢就交俾傳媒交比香港各界人士

push

麻煩幫個手聯絡佢哋
已經私人Facebook Message搵咗眾志及民陣
等佢哋回覆

幫推

有無tg?

可試

淨係信唔夠 要比鏡頭輕易睇到

真係頂唔順要瞓啦

印到鬼死咁大張？
好似嗰啲節目上面支票咁樣？

記得搵個議員/律師
唔好俾屈你非法集結

已經PM左
就算當我傻仔都好
希望佢哋可以睇吓啦

唔係 咁樣字都係細
一齊去既人要叫口號 拎標語
口號要短 標語字要大隻
或者有其它方法 大家比 d 創意

麻煩大家幫手share出去

聽日定今日

警監會有無出過聲？

求狗？佢睬你都有味啦
僧你地僧到仆街
仲so你？

真心有疑問

推，此刻當務最急

請願信係示弱
更何況班狗根本唔會睬你